點解垃圾可徵費 炒樓唔可以收重稅

垃圾徵費可減廢
咁炒樓收稅可打擊炒風啦

官商勾結

解決香港問題
一定要破壞依家香港嘅遊戲規則

一矢中的

親愛嘅梁振英咪做咗囉
只係低唔到你買到之嘛

仆街 垃圾徵費 又減垃圾桶 到時個個周街掉垃圾 好似大陸/台灣咁
各位要記住係今日環境局/環保人士做成

炒樓收重稅=治標唔治本，你估班鄰國人冇錢俾？

on9仔係度賴呢賴路
大陸依家有垃圾徵費？周街無垃圾桶？
周街垃圾係你呢啲弱智無公民責任
日本一樣周街無垃圾桶
人地衛生情況仲好過依家周街垃圾桶嘅香港

只要收轉手重税 及 多於一層樓每月收重税 就解決所有問題

攞日本人同香港人比，點比呀?
人民質素追多三十年都未追到啦！依家仲要溝症咁多蝗蟲落黎

咪就係你地班人
又屌又成 唔係自己做唔到
根本係幫緊自己搵籍口
垃圾